Heath Ledger既Joker真係好撚痴線

笑聲 表情 小動作活演小丑呢個角色

完全表達到Joker既瘋狂

Leto既Joker完全比唔上 不過佢既造型係適合Suicide Squad既風格多d

可能套戲cut得太多 令Leto表現唔到

Leto既Joker既設定無咁吸引 似係一個鍾意錢既黑社會大佬多d

而Ledger既Joker純粹係想表達人性醜惡 身邊既野根本唔重要

可惜入戲太深 死得太早 如果唔係第三集就可以欣賞佢演技

完全演出了新一代新風格的joker
前無古人 後無來者。
一代經典人物

Leto用手背個紋身扮笑果吓我一世都記得，On9到打冷震

其實1989既小丑有咩好 點解咁多人讚佢演得好

拎OSCAR

佢係演得最好既小丑

三部曲基本上係借batman joker 等人去按達另一個故事
舊版就比較近返漫畫既感覺

其實唔關事啊，佢地係扮演緊唔同年代既小丑
heath ledger係bronze age
leto就比較接近golden age
唔同年代既小丑都差幾遠

留名睇盲反積尼高遜版

人都死左 盲反請積下口德

最記得佢炸醫院嗰幕 唔知以為特登襟幾次先爆

咁leto果個真係另一種丫嘛

Batman+joker vs bane

leto完全係度自hi, 唔係拍唔好，直頭低能

同一個普通黑幫老大差唔多

只係掛住小丑名係度招搖撞騙

醫院個段精彩d

佢真係好正

早排睇完，單就joker其實都好有味道

係蝙蝠俠會殺人囉

爸打識貨
Heath 係我眼中係真正表現到joker 嗰種癲喪同埋聰明 我第一次睇2部曲都好震撼
而家周不時開隻blue ray J 佢

其實話Heath Ledger演joker入戲太深而死係誤傳黎
冇直接證據講佢因爲角色而死
而且劇組人員都有話佢拍完套戲之後好正常好開心

有無人討論下1989 joker

Upset the established order and everything becomes... chaos.

The best joker ever.

不過個造型幾型

呢樣真
係戲院睇到果幕心諗做乜撚野

果段一野過 如果佢d戲fail左點算 間野一爆就冇

其實都無得比 ledger既joker已經上左神枱
只求leto如果有下次就做好啲
因為個人鍾意佢個造型

呢樣真
其實我幾中意Leto version ge joker

希望佢主打個套做得好啲

最舊嗰套batman1都好睇，有冇人睇過

Health既joker真係目前為止 超級英雄電影裡面都正既反派
劇本 對白寫得一流
同 batman係羈流室既對話
將batman 拉到同自己同一層次
同Harvey 係病房既對話
將Rachel 既死歸咎係gotham班警察到

另外係 Health 既演譯
醫院爆炸之後 自己都嚇左一嚇
同Harvey 係病房度 枝槍對住頭個度 其實攝左隻手指 所以就算Harvey 個coin係邊面 都唔會開到槍

The dark knight 根本joker 先係第一男主角 batman 係第二

Leto 版一比真係高下立見
由犯罪王子變左情聖
根本對Harley 個感情都唔係咁 好拖泥帶水 唔似joker

同埋成日都好似take左野咁
係間大屋畫個黑色圈圍住個嘴係咩事
個笑係紋身遮住個口度又係
我寧願佢係有目的 好似被人打到成口血 但要顯示到無野威脅到佢 先扮笑等等

Health 既joker係每個動作都有計謀
就算最後batman逼供 都仲要將rachel同Harvey 既藏身地點掉轉講
Leto 就真係好純粹既黑幫大佬同痴線佬

Leto版都唔係要複製前兩個大師既版本

TDK既Joker幾句野就可以拉到Tension好行

淨係睇文字都出哂個畫面 勁sad

我第一次睇係jack既版本，再睇返heath其實會發覺heath好似jack既影子
個人認為jack nicholson係一個生出黎就係為左演癲佬既天才演員

同意，佢做痴線佬真係有一手. 貓屎先生、閃靈、飛越瘋人院，全部演出都屈機

佢果種係如果你同佢做對手戲
你都會驚 太痴線

肥佬batman

好細緻

突然間覺得如果係新batman同ledger對戲會正好多

Heath連把聲都變到好唔似佢本人

唔認同係前無古人

請舉例

佢前面得一個例子啫

heath 嘅joker 完全演繹到冇野束縛到佢果種癲 佢做嘅joker 其實幾啱DC 而家電影個走向
反觀leto 嘅Joker 喺suicide squad 裡面比較似一個出位少少嘅黑幫阿頭

如果係新batman會唔會打撚死左佢

記得當初公佈演員果陣好多人屌哂鬼

不過真係好癲
睇返戲入邊既演出
再睇返佢現實/其他戲根本聯想唔到係同一個人

純ff
感覺上Heath 嘅Joker 就算對住Superman 或者Affleck 嘅Batman 氣勢上都唔會輸蝕，佢可能話知你一拳打得死佢，佢都會繼續同你玩mind game

但Leto 個人暫時睇落覺得冇呢種氣場，但之後可以點演繹都幾期待

You have nothing, nothing to frighten me.

無人話要複製，純粹做得唔好姐

dark knight入面跟本joker係主角，harvey係第二，batman成個on9仔咁係第三，health個種瘋狂同理想既融合真係好正，睇到好爽

leto變情聖應該係因為製片商見小丑女咁好先咁改, 唔cut咁多既話可能都幾好既…

劇本係衰啲 但本身好似係寫左leto要對佢差
救佢果幕本身好似嘈交推佢落去先中彈而唔係中左先推走佢
但依家剪到咁令我淨係鍾意佢個look

利申左先 joker迷Here
好多人都講Leto Joker唔好
但其實有好多因素引致
同佢點去演繹係兩回事
本身Tdk個劇本好
加埋鼎鼎大名嘅Nolan
反觀Ss 剪接都成問題
另外 2隻Joker亦非同一隻
好難雙題並論
同時有睇漫畫嘅都知Leto嘅相似度比Heath高

我個人係比較中意Leto造型
當然Heath嘅演出已唔駛多講

我認為比D時間Leto
話哂影帝
望就望Dc搵個好D嘅編劇

聽到你話joker迷以為你會講晒三版joker

講就要講哂4版
見大家多討論近兩代所以冇提

依張圖我好Like

始終近兩代最多人識
更加令leto比落去
希望下次有好劇本比佢發揮
計做戲黎講其實佢表現唔差
Btw好鍾意batman動畫果把聲 係咪star wars果個luke配

係

睇完SS覺得Leto既演繹方式似層相識，

好似周星馳 月光寶盒 孫悟空個種癲

btw Luke Joker

You wont kill me out of some misplaced sense of self-righteousness, and I wont kill you because you are just too much fun. I think you and I are destined to do this forever
真係好撚好撚正

留名
睇左過30次

Leto個造型好撚正
希望佢遲啲有份好劇本可以令觀眾改觀

呢條友扮佢幾似

Heath 既 joker真係神……中學煲過無數次，重背埋d經典對白。
最鐘意係佢既思想，對渾沌既向往

The Kubrick stare...

佢死好似唔係因為入戲太深

你當佢呢個係獨立改編joker啦
呢個係大家心目中既joker
但事實上官方既joker係1989同leto style

唔好再用nolan三部曲既野去judge翻官方

剩係記得個陣Heath好似drug abuse而死 但唔知點解會咁

冇乜人去理第一頁有人講 joker 本身就有幾個
leto係做黑幫大佬 而唔係psychopath 果個

官方個世界好似係有三隻joker
當然包括埋heath

唔知點解睇親覺得佢個feel好似單春

Lego果個

其實正確嚟講係三個唔同時期嘅Joker
Jack同Leto都係漫畫喺Golden Age嘅時候嘅setting
都係一個痴線嘅黑幫大佬
而66年tv版個Joker就參考自漫畫喺Silver Age嘅setting
就真係一個小丑咁 又帶點歡樂同痴線
而Heath 就似Bronze Age嘅Joker

至於三個小丑已經係偏近期嘅事
所以唔好混埋一齊講

等同好多人睇過杜比版本spiderman就覺得Peter係毒撚

啲人先入為主 根本加菲做得好過杜比

我都好鍾意加菲個個
但個下埸好慘.....我指現實套戲

先入為主撚最鍾意盲撐

唔係喎，ca3嗰個群戲唔計，睇晒一版3集，2版2集都係覺得一版好睇啲

仲要屌人話Peter係毒撚
唔會咁興挑
根本依D人漫畫都冇睇過
佢出名多野講
十卜Garfield

先入為主撚真係好垃圾

隻dx11炒撚到

個人真係中意二版
二版第二集件衫都J撚到出血啦

講緊個角色 試下Ironman Tony換咗人做 肯定trailer都未出就比人屌到飛天 根本一個經典角色一換人做班先入爲主撚就盲反

真

明明有其他畫質更好 樓主硬係要搵條柒D既

其實SS有無出加長版？

有

多左個Harley追Joker既flashback同埋ss隊員之間既交流

但好難用tony作例子 佢始終做到漫畫個感覺 原汁原味咁 但杜比版個性格同漫畫好唔同 但啲人淨係睇過佢就先入為主 令少左人鍾意 加菲 仲要唔係做得差都反果下先嬲

加菲既蜘蛛俠活潑好多

又係因為ledger做得太好
大眾就會當佢係標準
要做到佢咁上下先算係合格既joker
Poor Leto

就算拎奧斯卡都未必做得好Joker呢個角色 前面上曬神台 令演Joker既人好大壓力

鬼佬話佢扮Tom Waits把聲

我諗Cameron Monaghan做Joker會好過Leto好多

Tom Waits vs Heath Ledger as Joker

Tom Waits past interviews

Tom Waits interview in 2015